點樣架？係咪1:30去添馬？定收左皮啦？

今日罷工已經少post
完全冇post討論？

有罷工就照出啦
自己要小心

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

唔係改左2:30?

遮打SET緊台, 等緊停雨就掛上去

收左啦

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

去

推

熱門見唔到集會post

9293 1430 添馬

2點半
接放工

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

PUSH